叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(56)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日-7月3日狼人殺播出後新單元《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益
EP26. 狼人什麼視角來表水
EP27. 五堅情特別企劃貪吃鬼是誰 (無覆盤)

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

nplm
接受唔到睇埋今晚要等到星期一先有叮咚五堅情

聽晚又有五堅情

Lm

LM

有無人真係得閒打個FAQ

我估50%標題黨唔係09做求婚個個

想要咩野？
我本身係覺得個幾條FAQ都有d 一言難盡 特別性向個條好似放#1幫人出櫃好衰咁
唔似斯亞凱希一圖解釋
(以辰個條都可以寫下)

係囉
偉晉果個唔駛落FAQ啦

好彩聽日都有
如果0995轉型直接變五堅情節目就好
反正都要谷行佢地,覆盤真係唔使覆晒成集咁耐

或者就咁話偉晉性向冇人知
自己諗下

認同 唔想變下個黃X兄弟咁

斯亞個條係之前有巴打個個post都貼呢幅圖答 所以我都貼圖答算
Q: 以辰去左邊？
A: 主力拍劇，但保持以狼人殺女神稱號接job，請關注以辰ig @yi_chan_liang
我都唔知可以寫咩 又唔係唔知自己把口仆街
凡凡個條有無人可以整合下個story

定係直接del個四隻字

仲有#2想問好耐 但次次都唔記得
高玩零九及鋒澤
高玩零九及徒弟鋒澤好無

及鳩玩鋒澤

09同鋒澤之間有太多唔同稱呼
仲有樓剛樓頗09有時又叫鋒澤老闆

有追post嘅人心入面應該都有個底
除非佢主動公開咗 真係唔建議擺FAQ

公開咗嘅話唔使再擺faq,其實總之就係叫新人唔好問,自己google自己諗咪算

請自行google各玩家性向
咁樣好無

性取向呢啲嘢太敏感啦 佢本人一日唔公布 一日都唔使點特別提

凡凡係咩事？

見到了

凡凡：官方說法，個人未來發展方向與理念逐漸與反骨產生偏差，詳情請參考凡凡個人youtube頻道的焦心廚房系列#2#3。

咁樣ok?

其實準確啲講凡凡係講話冇離開

官方說法，沒有離開反骨，但個人未來發展方向與理念逐漸與反骨產生偏差，導致減少在反骨出鏡的頻率，詳情請參考凡凡個人youtube頻道的焦心廚房系列#2#3。

笑死 偉晉同小賴好似兩個媽媽咁

點解係媽媽唔係爸爸

鋒澤原來讀 business

有野睇

Q: 以辰去左邊？
A: 主力拍劇，但保持以狼人殺女神稱號接job，拍戲空檔期仍然會返去娛百錄狼人殺，詳情請關注以辰ig @yi_chan_liang

睇埋今晚集五堅情已經睇左一半
好似仲係intro緊

蟲蟲絲留名

nplm

你懂的

留名

原音鐵三角就咁吹下水都好好睇
最後仲有歌聽

甚麼是愚公移山
阿采口才唔錯, 唔知第日有冇機會做下娛百代班主持

我想問佢地開頭自介係咪講緊廣東話

係

暐弘應該係 鋒澤好似係 采子應該唔係

係因為個邱字先估到佢講緊廣東話
台語係khoo 搞唔掂

你地班友未夠9點就推爆咗個post
多得武漢肺炎，呢度愈來愈熱鬧

以前有無人share過張振朗

同平時佢用台語講自己個名 個發音差太遠
所以我估係講緊廣東話

當初就咁聽一路順風未睇mv時就已經覺得係畢業歌好好聽大家未聽快d去聽

好唔慣用廣東話講佢地啲名
邱鋒澤廣東話好似好繞口咁
但普通話讀又好順

采子佢講嘢有少少見到偉晉嘅影子,特別係講大家直接失聯個段我見到偉晉

一圖解釋性向

應該係聽慣咗國語讀法

佢之前直播都有唱過 43:12

一HYPER就謝國民上身

終於無視角

以為無人講 請~抽~發~言~順~序~

今日好似好多雷

朗朗乜9

6定狼了

個笑話比想像中更爛

68+斯亞 狼
利申 鳩估

預聊對跳擋刀

個笑話幾好笑呀

坐等騎士站邊

小賴真係場場比人踩 笑死

小賴就快每一集都俾人懷疑

冇騎

後面應該有人咁講

殺得耐又話係佢
少悍跳嘅人跳又話係佢

4 6定狼
4睇狀態
6我跟小7

冇嘢講嘅話踩佢最安全

斯亞着到成個村姑咁

斯亞頭先嗰句 甚麼意思 十足十偉晉一樣

偉晉係斯亞fans

斯亞好狼...

Agger

唔試下帶女巫

唔係裸沖掛

斯亞似狼

4定狼啦掛

分唔到斯亞係真係暈到咁on9定狼

4 6 10 三狼

4知道入坑都唔拍

鳩估

5咁都保得落4

鋒澤竟然保斯亞

我都分唔到 仲要咁衝打全場認好嘅5？？

5重保4？
唔係4 5 10掛

09石像鬼？

小祿係咪冇悍跳成功過

同意孫生踩4

4全身都硬

跳女巫贏過

很硬的詮釋方式

9估4 5 10

最慘係人地話佢講野有bug佢仲會點頭好似認錯咁

4 6 10 容錯2

好想信孫生

一樣

6一定壞過5
因為守墓人係弱神 要跳一定揀守墓人>獵

卜心都保4

父女都保4喎 唔通我地真係錯

斯亞狼撚到

又投自己

09又秀

1狼都屠神？

9先真守墓?

毒啱

亞霍

竟然毒啱

用錯表情
呢個先啱

有咩不滿

其實無人對跳都出到09應該話佢地勁定輪次觀念差

得1 7認唔落斯亞

頂

1號有d料wo 完全睇唔出斯亞係狼連兩個女高玩都睇唔出佢

睇嚟要提升下對斯亞嘅容忍度

主要係3踩6 3就死咗 好有可疑

其實3踩中曬 4 6 10

3踩埋4
所以先覺得4似

2019總冠軍

今局其實幾明顯 零九瘋狂搵神 講嘢又狼 拍身分果下爆到

09就算第一日前置位都無理由跟風跟到一個新pt都無

轉場五堅情咯

有冇人統計下09做狼係咪掉水包都會跟風前一個我印象中好似另一場都係?

初初就覺得斯亞好狼,佢人狼狀態明顯到我都睇得出所以第二輪老公照保佢覺得4,5都唔好,結果09拍守墓話由民出我就覺得456都唔好,好混亂
今場mvp覺得小7亞霍都okay,結果論09叫隊友刀1迫女巫用毒是咪無咁好我覺得刀老公佢有機會亂射到好人

其實我覺得佢桿跳進步左好多
除左好ON9地冇諗定發邊個查驗
講野肯定冇以前咁淆底
桿跳講野都順左好多
卦像都冇以前咁重, 未講野都俾全部人踩

但斯亞比全場保敢濟
神奇地呃到高玩但呃唔到低玩
如果唔係1號開毒 佢可能真係隱到一輪

冇坑
狼點都輸 9金水 2太好 67做唔成係雙狼 得返4 1
但1係女巫

斯亞呢種就會陷入卜心同篠崎泫典型偽邏輯
佢衝成咁應該唔係狼掛 咁明顯
答案就係衝鋒狼

但係佢仲係低玩,最怕就係悍跳個個直接帶走真預,明明真預可以夜晚先刀

斯亞近幾局改變咗套路

零九跳守果一刻我真係有諗過咁小賴係咪守墓人
又真係守墓人

做下衝鋒狼都好 最欣賞狼衝鋒

完全唔明點解鋒澤09篠崎泫都保佢
等我仲以為係我對佢唔夠容忍度

孫生啲瘋狂9up真係正

又比佢up中

一齊中咗呢種偽邏輯
反而低玩啲就覺得保唔落 因為好直接佢就似一隻衝鋒狼

之前有集live好似話佢好多場都點中狼坑

你老公應該會帶2 狼都唔夠刀
我覺得09見到d神職都無犯錯就知輸硬想交牌
又一局證明娛百版真係好垃圾

少爺仔已經想打邊爐

其實9人警長局會唔會都好過10人冇警局
每集時間可能只係長5-10分鐘

BBQ切咁細咪跌晒落去

但容忍度也太高
講左咁耐先話大眼妹係真金
如果佢好人真係唔該唔好再上黎

所以就真係跌咗落去

晉賴真係好慘

以為係打邊爐

我好鐘意睇衝鋒狼
不過最緊要都係有唔同套路去玩 令數據庫有唔同嘢可以參考
反而荳荳而家一做狼 啲人都知佢咩事

點推人
女巫 獵都可以自證身份
得返2 7 揀
2太好 7一開頭講個句又狀態太高

其實09 嘅套路都開始易捉

鋒澤啱啱勁似小朋友做錯事發現媽媽喺前面目睹全程嘅尷尬樣

最好笑係孫生呢D 鳩玩反而一野睇穿斯亞

孫生 丫頭都係真問米型
可以搵到狼但說服唔到人

丫頭會用D 偽邏輯說服人
孫生就擺到明係純憑感覺 說服都慳番

鋒澤完全係廢嘅

有無人發現澤仔救蛤蜊走左一個來回無做過野

觀察型缺點

就算係查個毛都會咁
佢季冠石像鬼局踩零九係狼
但冇原因
荳荳一頭問號點解

最後都係用鑊炒

小賴好識照顧人

名副其實少爺仔

就係話團體生活一定要發揮到自己地方
發揮唔到就係會覺得咁

孫生： 來來來 那個 4 6 10 是吧
4 你這局蠻狼的喔 過

娛百唔拍多d 12人局真係等收檔，10人局只要有2、3個好人打高個狀態狼人已經冇得玩，仲要咁多人打狀態流

係呀 幾明顯下

扮忙笑死我

佢唔知點救好

又黎中邪業配澤

有小賴太好了

鋒澤呢幾集真係純賣樣

見到佢地燒野食又再一次覺得bbq 好煩 又要等又熱

又熱又有烏蠅又有蚊

呢個節目幫小賴圈粉

佢地呢隻燒已經好少少
香港搵支鳩叉吉住塊扒係度on99轉轉轉轉到訓著都未食得

㩒錯負皮用叉BBQ真係on99

佢幾leader
對分配工作 顧大局都好強
呢個節目為佢而設多啲

睇完5集終於發現叮咚係純生活節目
唔好意思 係我太大期待去camp就係玩camp game同夜話
原來是吃飯的部份啊

照顧擔當,鋒澤仲話同小賴一齊好幸福
因為佢唔知小賴會裝gps

但呢啲燒就冇咗bbq個feel
利申 好憎bbq

放棄咗好耐
就算圍爐都要鋪網燒

咁咪夠囉
你估五個小賴仲會唔會有人睇??

其實廢廢的先有團寵感

中point但好仆街

點解09唯一一個跳守墓人冇對跳都可以出到佢

後面預告有玩game但係得返5集唔知有無半集玩

後面小七個d無拍可以懷疑小賴,小七個d先係真守墓

唔明

仲要所有人都睇得出09係悍跳守墓人
睇嚟09要換吓套路啦

下集寫歌就到佢出場

咪又係睇狀態
冇對跳都出到

其實係大家都未load到佢個神民狼計法 定係佢計法係偽邏輯
次次09係仲有7-8個人嘅時候就叫人拍身份
大家就唔受會投佢
利申：唔識計

今集好人啲狀態太明顯

同意
好有耐心
又默默為大家做事
分配工作能力又好

傾計到最後一定有D內容唔播得
可能索性唔拍

係
基本上第一輪發言後, 除左真金水9
2, 3, 5都發言好好聽感非常好人

多數三個走既時候 你確定一狼已走 另外兩個唔係兩神/兩民
剩低7個拍身份就ok la

之前聽紹安講過 只要神同民分別嘅數多過狼數目 就可以拍身分所以09講嘅方法其實係合理 不過佢以前做狼都成日咁叫大家拍身分 所以啲玩家應該有晒數據庫而投09

呢幾日狼人殺都嘛嘛地
好彩仲有五堅情睇下

其實應該係玩家&觀眾特別記住佢做狼叫人拍身份啫
明明佢好人定狼都有叫人拍？
同埋好彩今集無丫頭，佢又會話09「你管我們誰是誰幹嘛」

佢好人嘅話應該會叫金水唔好拍?
不過啲玩家應該真係靠睇狀態投09
所以佢哋同樣用狀態保斯亞

沁岳笑話變highlight
and this

佢地外型真係好襯

見到呢個對望以為佢要保卜心
係sweet 嘅

有時覺得佢兩個好似曖昧咁

想講次次沁岳啲爛gag 我都會笑出聲
係咪我嘅問題
我覺得好好笑

今集有d難笑

我係覺得佢個反應最好笑
次次講完個個尷尬怕醜樣好正好好笑

我係因為爛到笑 會好期待佢下次黎會講咩爛gag

佢自己講完都唔覺得好笑 但exactly就係呢個位好好笑

全場人都覺得唔好笑呢個位最好笑

我都覺得好好笑

小賴好團粉 感覺叮咚五堅情頭5集既重心都係鋒澤小賴
鋒澤既少爺仔性格好亮眼 而小賴比人感應佢好識照顧人 跟住佢好放心

圈*粉

最好笑係對不起..

但今集偉晉唔係度 冇人幫佢OH MY GOD
斯亞都係 冇偉晉大笑 效果差一啲

有偉晉啲浮誇反應 兩個人會再有效果啲
沁晉cp

我覺得九婁晉都係charming的 但同想像中無咩分別
生火組都好圈粉呀

篠崎泫好似真係好少娛百通告
啲人講想比多啲通告佢上去
佢都去覆人多謝

冇簽約係咁

冇見佢一排好似勁咗

我都幾睇佢多啲上去

我覺得可能定位唔夠清晰係原因？
孫沁岳比佢仲多上去

今集真係笑唔出..
係佢即刻對不起嗰下好笑
但上次個死人顧桃我真心覺得好笑

呢集應該都係擺咗幾耐嘅存貨
篠崎之前有集ML同沁岳私下討論孫生 可能就係講緊呢場 估計係五月之前拍
同埋篠崎都話好耐冇上過娛百

係4月尾存貨嚟

問米出事後一星期嘅錄影

最近都無見小7錄娛百
可能播埋另一集石像鬼之後 有一排會見唔到佢其實娛百簽得語噥 點解唔簽埋小7

好mean但又係事實 好好笑

佢地兩個真係好襯有種曖昧feel

4月尾依家先播 之前真係咁多問米存貨

我見冇問米愷樂既狼人殺都出左好多集 姐係佢地係問米愷樂出事個一個星期錄左好多集？

佢哋好似一日錄4集？

我唔明 4月尾錄依家先播 咁成個6月既集數都係3-4月就錄左？我印象中有3-4星期冇愷樂問米既集數了

好chur

打亂播啫

見佢ig都冇咩同其他娛百藝人互動
都算係半個邊緣人 唔簽真係唔出奇

有時見佢哋好似有朝錄到晚 定係一日8集

其實係咁.
問米 愷樂最後錄影係4月9日
果星期錄12人局

之後呢4月第二同四星期都有錄影
而問米愷樂係第三星期出事
而佢地果排似一日6場

冇定位個下慘 你見小7好少話做效果做梗
單計邏輯又無話邊一場可以令人印象深刻
更加唔好講同其他藝人唔多交流

你睇斯亞又會同偉晉互動 語濃又同09互動

所以埋話孫沁岳醒 冷笑話成為招牌就有呢個理由搵佢上
因為有綜藝效果

唔知點解睇今集五堅情覺得佢哋好多走心位
例如生火組唔肯幫手個段真係dead左
好似變左九婁一個小圈子
晉賴一個
澤仔獨自美麗
見婁餵野食都特登越過小賴比零九
但零九個口有嘢先比偉晉
係咪我錯覺

所以呢度好多人迷沁

應該冇8集咁chur掛
我估5集 好似通常12至8

早好似10點就有錄
好似有聽過8點幾添

我比琴日個集搞到會驚偉晉發火

有留意到

咁應該6集，佢哋多數一個陣容錄兩集

小賴依排場場一開波就俾人話臉尷
好人壞人都針對佢咁
好耐冇見過佢俾人保

8點幾都未瞓醒 但要玩呢啲盤邏輯嘅嘢

好似9-6

有架..所以錯哂係咁人鬧..

我都見到好明顯係九婁 晉賴
澤仔好似被left out
以為係我多心
但冇諗過好似09 係最connect 到佢地咁多個嘅人

其實我諗綜藝節目都幾講“關係”
主持羣＆某D人係核心
再圍繞往核心咁去簽人
唔少節目都係咁

之前澤仔錄足12個鐘

係同埋我無諗過九婁嘅合拍度好似仲高過九澤同婁賴

覺得婁都無刻意同其他人有互動 好似全程都痴住09咁

佢地之前有合作過歌 加上喜好相同 鍾意公仔 係會熟d

本身以為佢同小賴熟啲

我都覺鋒澤今集好似突左出黎 心痛

應該都熟嘅 但見晉賴一齊埋搵零九

佢哋似係識左好多年嘅好兄弟咁
反而澤仔格格不入
一生活化啲澤仔真係變返個外國人
小賴又好似心好累咁
得偉晉聽佢講
其他人唔點理佢咁
反而真係睇到大家真性情
同平時都幾唔同下
零九真係一個世界仔嚟

婁好似無特別同另外三個熟 無計
希望佢快d可以加入混戰
我反而覺得澤仔left out都可以自high 但婁今集先最無存在感

我覺得佢同晉賴OK嘅 但真係太廢冇人需要佢
九澤就真係冇啦~

如果我係小賴 見到九婁咁樣應該會真走心

唔知點解覺得婁好似睇唔過眼澤仔
好似覺得佢太鳩咁

物以類聚 人以羣分 道不同不相為謀
九婁同一type
晉賴又另一type

之前佢上一日飯局好似話同小賴都算識得耐?
未播之前都唔expect佢會淨係癡住09

仲有播左5集 九澤好似完全冇曬過命 鋒澤又冇示過愛 佢兩個冇互動好唔慣 有時鋒澤幫唔到手比晉賴笑 零九都冇出聲幫好似仲串埋一份

另外婁太過痴09 同其他人真係冇乜互動

明明婁明星好麻吉係搵咗小賴,睇一日飯局佢都同小賴私下好熟咁
不過個時去宜蘭應該覺得同09一齊好玩d掛

小賴易相處 同個個都熟 唔驚被冷落啦
其實查個毛同鋒澤偉晉真係唔熟
九婁鋼直啱嘴型

睇完呢個單玩之後覺得九澤好似愈嚟愈唔襯

當年Twinko上娛百明明係靠篠崎做效果
結果佢冇再行諧星路線

我明仲要好唔熟 所以當初整咗個皮蛋豆腐我都

我遇到呢啲我會燥
好似咩都自己做唒
仲要有說話聽嘅感覺

係，我係九澤忠實粉絲嚟
呢個單元一啲糖都無得食
仲要越行越遠咁

可唔可以順便先分開等晉澤呼哈先

明明查個毛嗰陣同偉晉一齊跑宣傳好熟㗎
唔知點解今次係咁癡住09
我都以為小賴係同個個都熟
但今次靠佢carry 好似真係好攰咁

而家剩返澤仔一個自問自答

所以澤仔可能睇在眼裡所以有小編認證佢最愛小賴

我要九澤呀

我覺得澤仔就算係台灣人都係會咁
「不擅長生活」
同埋唔擅長係多過兩個人嘅grp入面highlight自己
唔知你地有無呢種朋友 如果得兩個人傾計就佢dominate；但三個人或以上就無咩聲出

其實小賴對人嘅包容度真係好高如果係我 鋒澤係後座咁嘈 我已經躁咗 生火組更加唔使講

飯隨愛人

小7最多互動算係09同采子 (當然唔計Twinko凱希同語噥)
09都唔少在小7 IG留言
小7有次又著住09 nine theory衫+睡褲係咁影相
采子亦係另一個融化到小7既
采子去小7 IG留言讚佢靚就梗
小7都有在采子IG讚番佢可愛

如果四堅情就會澤仔做中心 四個一齊恰小賴
但五堅情就好似分咗2 2 1咁
結論係四堅情睇落歡樂開心啲

係呢5個裏面唔睇樣真係小賴最好
起碼最take care人
同埋攬好多野上身做
最記得偉晉揸車個陣佢真係好warm

我係呢種人

感覺佢哋係兩個世界嘅人
之前得佢兩個雙直播勁尷尬
簡直好似搭車撞到唔熟嘅人咁要夾硬搵野傾

前幾日呼呼同采子合照都幾早下

唔係婁唔好
但我中意四堅情多啲

啱 四堅情好似每段關係會平均啲
五堅情分晒黨咁

社交恐懼
我都係咁 所以好明

零九：免費打手唔通唔要咩

佢地真係冇咩互動
連九晉都有互動

始終澤仔都係一個毒撚

真呀
澤仔由四堅團寵變五堅路人咁
睇完今集真係覺得佢有啲慘

佢地兩個大直男性格係最接近最投契既
偉晉同小賴兩個媽媽落手落腳組又係性格接近D
所以鋒澤大少爺兩面都唔係好夾咁

加上四堅情四個任搭都無問題 呢幾集睇婁好似淨係同09相處先無咁尷尬

得罪講句我一直都只係鍾意四堅情
唔係唔鍾意查個毛 但四堅情+1可以 五堅情我都係麻麻

好早架 如果錄好多集真係會好早.
但冇LIVE呢兩個禮拜 可能都錄幾多

你形容得好好 仲要每次只得鋒澤一人做效果睇到好尷尬

唯一糖：09執gip話琴晚訓鋒澤屋企

都係呀
唔知想係做節目效果定點
九婁咁樣話生完火就坐低話等佢地燒真係激心
雖然後尾有幫手

好似比人bully咁
一唔係度就比人屈

今集1:10 澤仔吐嘈偉晉個陣 偉晉仲話怎樣 feel到佢地真係好fd
同埋感覺澤仔係偉晉小賴面前好似free d自在d
但係零九婁面前都唔敢串佢地 就知澤晉賴私下fd d

明明有一排09話願意同鋒澤一齊做主持嗰時好襯 之後仲即刻開咗099509而家係個節目到 完全無諗住要理鋒澤咁

個下我都呆左
個氣氛真係down左

你地講邊次佢地新年個次點解我覺得幾甜

係，澤仔係晉賴面前先做到自己
本來以為佢真係同09最fd
話唒一齊宣傳咁耐
睇嚟要放棄九澤了

另外係09都鍾意去靚女IG度留言

俾人屈個度好慘明明個陣仲係度買野俾工作人員佢地食

仲有鋒澤唔想坐偉晉車話09師父救我

係
估唔到變五堅情, 個關係會搞到咁怪
定係因為一齊去旅行先見真章

再睇唔到1+1>100 嘅火花
所以寧願睇晉澤

澤又未去到孤立既 佢成日搵偉晉吹水都知佢同偉晉其實私底下熟唔尷尬
睇揸車個度都知

其實佢都係一日播到一集
真係要錄定咁鬼多存貨....?!

其實你地講嘅問題係咪啫係團體嘅一期生同二期生之間會出現嘅問題
感覺婁好似無expect過佢地綜藝魂上身個時係顛成咁
只好跟狀態起最低嘅零九

係喎 仲要為咗婁而去屈鋒澤
而家係咪已經變咗鋒澤單方面戀09 偉晉又單方面戀鋒澤 而真正嘅小三唔係小賴 係婁

我係小賴一定唔會咁好脾氣
你唔做做咩我要做 你工人呀

係 個陣勁尷尬 唔識燒既澤仔都即刻出黎幫手 打圓場

如果再住多幾日
我真係好驚佢哋會喺節目裏面鬧交
Dead到令我錯愕 雖然之後唔係冇幫手

始終一班人去旅行唔係互相都熟會好怪 同好易小圈子咗

台灣習慣掛
最短過年後好似3禮拜

但係依家事後變皮蛋豆腐喎

唔係澤仔邊有人做
生火組唔會
小賴落唔到台楷
偉晉係超市應該已經唔gur緊

that’s me

覺得呢個係因為小編都知佢地扯唔埋 所以夾硬扯

反而最疆係偉晉婁
佢兩個好似無咩互動
餵野食個段都偏尷

錄嗰陣係四月
而家熟翻D都唔出奇嘅其實

個陣應該驚疫情同豬蝶？

而家睇返覺得咩皮蛋豆腐好格硬
明明最尷係佢兩個

係呀
一去旅行先會發現邊D人同你真係夾
真係可以一齊去到旅行
今次都睇到佢地五個去旅行的話堅會出問題
去遠D/住多一日都驚佢地會真鬧大交

最慘係09完全無理到連恥笑都無地單方面對話

唔怪得知得150分鐘
應該cut咗好多冷場位
都係四堅情好睇啲

喺超市都爭啲開火
覺得偉晉已經開始唔gur

斷訊cp is real

係，平時吹水玩ok
一真係相處就見真章

其實澤仔私下應該唔係會搞小圈子個d人 佢應該冇乜所謂想大家好 但九婁明顯熟d想痴埋一齊 而小賴心累咩都要理 偉晉身為好姐姐替佢唔抵 同會易唔gur 感覺四堅情真係和諧d 五堅有d小圈子咁

如果得09一個實唔敢咁樣搞事
會少多矛盾

09完全無諗過要派糖係咪覺得係婁面前可以做返自己 唔使同個少爺鋒澤扮恩愛

我覺得嗰刻偉晉唔信係鋒澤放雪糕落架購物車到嘅

都係..疫情都幾大因素

可能之後一齊做五堅歌以音樂人身分交流會好d,兩個都係自己製作晒d嘢所以應該會惺惺相惜d

偉晉咁兇得婁都應該唔信係鋒澤擺
加上小賴都有講雖然澤仔不停搞事 但其實佢每次都有同小賴報價

我都覺
個下佢真係覺得係婁先兇佢
佢應該知澤仔唔會偷偷擺
一定係光明正大話要食呢個
好似個支貴價汽水咁

旅伴真係好重要

少少問題都好易放大睇唔順眼..

婁個樣都勁淆

係 覺得鋒澤應該知偉晉地雷 記得有一集狼殺澤仔偉晉pk 澤仔狼屈偉晉狼個陣 話唔知偉晉講咩 偉晉個一刻好嬲 feel到就爆 澤仔即刻話算啦算啦

好似跟你風咁

鋒澤應該係冇乜所謂
雖然佢咩都唔識做

所以結論
今次叮咚五堅情都算幾失敗
仲搞到大家連五堅情之後出歌都冇咁期待

但之前一齊跑宣傳好似已經frd左d

但開緊工有晒鏡頭我反而覺得偉晉會起晒做節目嘅狀態
唔會真係嬲
生火組唔肯燒我都覺得係做引起衝突嘅效果
係咪我諗得佢哋太好

個下唔似效果嘅感覺
成日覺得自己太多心
因為如果我係小賴會真係嬲

哈哈大家都有觀察到

但明明節目預告係sell溫馨 唔係sell衝突

最後3集唔好賣溫馨 變身互數大家不是
鬧交 打交 應該可以突破娛百記錄

係囉
突然兩個搞事生火組成日做壞事
小賴都算
但偉晉我驚佢真係爆發

係喎 可能四堅情令09發揮唔到佢啲屁孩性格 有婁就一齊做屁孩

真係算失敗
婁加入左反而格格不入
我愛四堅情
可能真係好似婁係分房個陣咁講
但四堅情與婁

覺得澤仔鏡頭前為做效果而咁癲 但應該唔會咁冇分寸 同埋之前澤仔講過唔鍾意人地當佢少爺 咩都叫佢問爸媽拎錢 所以唔知係節目效果做少爺定點

所以雖然澤仔係分淨嗰個 但都有佢喺度嘅必要
無佢喺到自high 應該會仲僵仲尷尬

小賴睇咗咁多集唔會爆啦
越嚟越鍾意小賴

我都覺得09 同鋒澤搞笑方面唔夾 09明明行屁孩路線 唔係恩愛

直情係
就咁四堅情 其實真係冇一個性格同09相近
唔會咁樣合謀屁孩搞事法
鋒澤大少爺雖然落手落腳佢唔識
但係都係好識顧全大局

平時成日笑澤仔毒撚
而家越睇越似我自己
以後唔笑澤仔毒撚了

如果我係小賴 我會覺得呢次旅行好辛苦

其實講真我又唔覺佢係少爺格
純粹佢真係唔識
而且唔係唔肯去做
只不過無咁易上手
你睇下佢係一個完全唔識煮野食（詳情睇WTO）嘅人肯衝去第一個煮

真呀覺得呢套嘢係幫佢圈粉
真係性格好好

係 佢自high 柒下柒下做效果 會令氣氛冇咁僵 唔係真係驚小賴偉晉好易走心

就算節目上唔數 分分鐘完咗返屋企 小賴同偉晉又傾到5點數九婁

係
越黎越欣賞佢
教鋒澤切野個度幾細心
做乜都肯挺身而出自己做先

我覺得已經發生左
佢哋2個又咁愛澤仔
只會數九婁

係 覺得依家澤仔婁感覺fd過之前 但如果真係到熟 我諗要睇下澤仔幾時串婁 零九雖然少 但有時到會嘴下

之前有段模仿嘅片
小賴都話過鋒澤節目上面先會做到好熱情咁對09
平時都係好似對其他人咁
同埋09 揀房個陣都話首選係同婁同房
好明顯5個入面09 同婁係最friend 同最多計傾
九澤係因為迷妹鍾意所以keep 住做姐

有無人睇第五屆全民猜歌王，有大波凡凡

可能做完上次直播後 冇鏡頭已經開戰呢

我覺得賽後檢討唔少..

係 婁唔玩亦都唔適合玩四堅情呢個宇宙觀 只係適合小賴得閒調戲下婁 整一個綜藝效果

#澤黑上線

↑ 去自助旅遊但「感覺很放鬆」嘅旅伴，九成伏
有經驗就會明

佢唔靠屋企自己走去台灣發展音樂就知啦
正常唔去搵都唔會睇得出佢少爺仔嚟

采子模仿澤仔個段都見到
係節目上先咁熱情

澤仔又讚返佢同佢拍拖好幸福
覺得小賴同澤仔性格都好好

WTO 嗰次最後變咗主持人幫佢煮
我覺得唔計搞事嘅時間 佢性格係幾好嘅

咪係采子爆料
鋒澤私下見到09係淡定講 : 啊, 09來了呀
節目做效果先會好興奮講: 樓剛樓剛

明.. Freerider 最多..

係咪采子扮澤仔條片？
唔知呀開始覺得真係四堅好睇好多

所以澤仔被爆最愛小賴 可能係今次旅行澤仔覺得小賴做左好多野 係真心愛佢

係 鋒澤讚小賴嗰下 真係覺得兩個身分都做高咗

笑左
其實我接受到"好放鬆" 咩都唔做, 唔幫手PLAN既旅伴
只要佢唔好初頭話冇所謂,
但去到時又多多要求話想去呢度去果度

睇完你呢句我笑到停唔到

該讚就讚
唔會因為團欺就任何時候都mean佢

起碼佢私底下最愛一定唔係09先

換個角度可能四堅先係假象
五堅先係係現實 現實最殘酷

不過諗返起澤仔季冠軍賽唔收婁隻錶 係咪因為同佢唔熟

一齊加入本命小賴

澤仔性格都係出名好既
采子話佢發嬲都係最多幾秒

想小賴快d揾到真愛唔好成日係綜口味分享中伏史

omg 九澤私底下最愛嘅都唔係對方 咁呢對cp仲有咩存在價值

真，之前睇采子呃佢食麻辣紙巾都無嬲

采子有咁嘅老闆好幸福

我就係好輕鬆嗰個 但最重要既一點就係要識得感恩，唔好嫌三嫌四

呢度幾多人比人呃咗之後轉咗做晉澤

係 我知佢唔係真少爺仔但驚個節目將佢定形做少爺明明想做少爺就唔洗自己一個黎台灣開公司闖事業

幫佢寫埋標題
五堅情相處後互數對方不是 憤而大打出手
到底誰才是最後贏家?!!!!

一黎啦
同埋都係果句
平時做野錄節目點"扮"FRD都得
但一去旅行先見到大家性格夾唔夾
適唔適合一齊去遠D 既TRIP玩

我唔理
我正式宣佈脫飯九澤
我要高舉晉澤大旗
麻煩大家比多啲晉澤糖我食

都係覺得沁晉最好

係啦 偉晉話食飯次次鋒澤比錢 佢又買蛋糕比工作人員食 都似係做大手筆闊佬角色 除非熟 如果唔係應該好少無啦啦收人禮物

已經唔想佢搞第二季 感覺鋒澤錄完後會唔太開心 一支獨秀咁 自己一個做效果一個人行行企企又冇人幫佢 係咁比人笑佢咩都唔識做 好有挫折感 又冇得同零九做效果 零九淨係同婁做效果都唔得閒 痴到實一實 插針都唔入

但係裝gps 咼
應該又係幾個禮拜頂小賴唔順
個人太缺乏安全感

我

九澤係校唱好伙伴囉,搭車途中唔會騷擾對方休息,校唱個時識換位,由鋒澤負責講晒d嘢
係好好嘅business關係

why not 沁晉偉晉係晉澤永遠都係下把位

唔記得係小賴定采子講
但其實睇0995 都感覺到啦
佢地嘅角色去返之前澤仔單方面崇拜09 叫佢狼人殺偶像好過搞CP
兩個直男又要就住d 迷妹fans 扮恩愛搞到兩個都尷尬啦
不過我覺得佢地5個都fd 嘅
但成班fd 去旅行再細分圈子同有磨擦好正常姐
又唔洗放到咁大

澤仔果次淨係狂笑
事後講番都話當時淨係覺得好好笑唔會嬲

本身覺得得10 集咁少會唔夠喉
但睇完尋晚同今晚開始覺得睇得唔舒服

我諗冇咁誇張嘅 佢都三十二歲人
純粹係同查個毛唔熟搞到做唔到自己
我明果種明明身邊嘅人都好熟
但一有一個唔熟就放鬆唔到嘅感覺

啱啊 一齊揮沁晉大旗 唔想偉晉單戀鋒澤

原來簡房已經係最和諧唔怪得簡左三集

雖然好想佢搞
但娛百真係要諗諗佢點搞得好
某程度嚟講真係幾失敗

商業關係

娛百用心了 所以大家唔好鬧娛百了

抿牌斯亞卦象重、站錯邊又無拍身份
點解接近全場人保 搞到以為鋒澤都係狼
唔記得第幾次講 呢排09拎狼嗰陣好易睇得出 今場得佢拍守墓人反而佢死
誠實小郎君又唔記得講英文喎

呢個真 唔幫手plan無所謂
最怕嗰啲去到喺度嫌三嫌四
試過同呢種人去旅行慘過食屎

仲要同一個經理人超方便接job
不過估計佢地私底下都吹唔到咩深入既水
性格差距太大好難好投契

得呢度先講真話.
yt一片美好

做返四堅情算啦 睇四堅情訪問真係感受到佢地又frd又歡樂 五堅情就算啦

澤仔係我老公
點都要幫佢揾返個好人家

覺得私下未必係偉晉下把位 之前采子講過零九偉晉 澤仔兩個都想要 同埋每次狼殺 澤仔偉晉做狼贏左之後 都係澤仔主動攬/high five偉晉 其他人09都冇咁做 就知佢地私下有種默契

個話題咁跳脫嘅突然間

其實我反而覺得咁樣幾好,會尊重對方,有時太frd愈多磨擦反而好易出事,到時上節目面左左仲衰

以為兩個偶像拍埋一齊會好有火花
但少爺同台客始終都係擦唔出愛火

佢出曬櫃㗎喇

因為我睇緊猜歌王

就係綜藝效果切勿當真後果自負

係 加上佢地經理人一樣 點都要維持住九澤呢段關係 佢地寫歌音樂方面應該岩既 但一定唔係志同道合好fd既fd

從來都冇站過九澤
而家同時站晉澤/沁晉

真 平行時空 香港fans睇既野好唔同

叮咚五堅情令大家盤邏輯仲多過狼人殺..

其實就係去旅行分小圈子先見真章囉
平時上狼殺點講樓剛樓剛都好似比唔上去一次旅行咁睇得清
所以大家難免會幾失望
仲要隔離個mon都feel到佢地既小圈子出哂面.......

呢排狼殺真係好悶

我哋睇得好細
至少超市都唔覺yt有人講偉晉嬲

我好想知台灣有冇咩地方好似我地咁討論

其實零九咁直 好難站到九澤邊

偶像劇有錢同窮人一齊嘅故事係現實好難發生

我未睇今集狼殺

狼人殺咁無聊

有人提但冇咩讚 我甚至懷疑係呢度嘅人留言

所以今次真係要怪查個毛
佢既加入係直接搞到有個屁孩二人組出黎搞到四堅情既和諧感冇哂

冇.. ptt都唔會咁討論

柏良哥超鍾意九澤,可能因為搵到錢

老老實實
應該冇咩人會關心佢係咪gay

點解咁多正評
呢度係咪已經無唒九澤黨了

一係平衡感
二就真係旅行令個人性格更清晰

我又唔覺得佢係自己想加入

開頭覺得佢同澤仔偉晉唔熟先搞到咁 但宜家覺得性格唔夾真係唔夾 都係四堅情feat查個毛算啦

查個毛唔該降返grade去沁岳嗰個level thx專心比小賴迷戀啦

唔知dcar有無post呢 有無人上過去睇？

睇返今集原來鋒澤有專登拎杯水比09飲
九澤其實都fd嘅 我記得鋒澤講過佢地頻率有到 性格似 佢講咩09都會笑(狼殺都係)
只係冇節目上fd到咁誇張

都真
覺得佢純粹食住個勢
組團一齊揾多啲
但估唔到佢加入個化學作用咁差
覺得小瓜加入可能仲好過佢

dcard 有人屌婁唔尊重小賴
好好笑

屌 所以咪6個鐘推左半個post
比台灣yt comment個班人知道我地個thread，實覺得香港有群人每天在黑娛百
可能香港人真係要輕鬆少少

係 佢地好識尊重大家 不過唔會係做到好好既朋友 好似叮咚09有煮食執照 澤仔都唔知
覺得因為佢地九澤cp紅左 但又要keep住做效果唔令粉絲失望

以前站過九澤邊
但見到09有呼呼之後冇曬幻想

頂 最後一句大笑咗

咁又唔會但起碼唔會令我哋睇得咁唔舒服

係架
其實好多人都係想做free rider
我自己係鍾意做plan行程角色
free rider事先講明有咩想去, 我加入個PLAN度完全冇所謂
但唔好去到當地先突然多多要求話想去呢度果度搞到成個plan亂哂
又嫌三嫌四
咁就冇乜所謂由佢Free rider

娛百小編好似有like嗰個留言

我想像唔到加小瓜
到時鋒澤真係乜都冇得剩

其實印象中一路都無咩九澤黨

其實鋒澤應該搵過第二個經理人
我覺得柏良哥幫唔到鋒澤再紅D 太局限咗喺娛百

本質毒撚無計

而家我都唔敢講
如果淨係得四堅情去旅行係咪就乜問題都冇哂呢....

我指個化學作用
起碼唔會咁多dead嘅場面
小瓜係純粹舉例

呢個真
其實有無ching分享返點解當初真・四堅情會係婁
純綷因為常客入面得返佢係歌手？

所以fans 睇完咪會好似有d 形象幻滅嘅感覺咁
我本身冇話特別鐘意CP/四堅情就覺得好正常
同埋換個角度講有婁先show 到09真實一面

洗脖子其實09係笑得最大聲

小瓜好識搞氣氛
一定唔會好似九婁咁自己組團坐埋一邊
可能仲會鬧返唔做嘢嘅人轉頭

我地愛得深,無咁表面啫

小瓜應該都係做被恰嘅角色
但佢同鋒澤09偉晉應該都唔多熟

小瓜感覺好鍾意澤仔 成日抽佢水

大家好似諗得太多
我覺得拍得唔和諧，節目組責任大d，又或者高估左佢地5個之間既友情，如果係玩3 4日camp應該會真係熟到

9澤之間唔多講，好多人前面講過例子

沙灘佢都笑得好真心感覺上當弟弟(傻仔)咁寵

終於食到一粒晉澤糖

做過freerider又做過plan行程

兩樣都好 有時最辛苦都係相處落真係覺得好唔夾..

我都唔覺得佢地關係遠到只係business partner 只係唔係老公老婆
講真我地班絲評論男人的相處方式都係霧裏看花

都係節目效果係前任者
明明冇耐前又一齊cover歌
少爺同台客應該唔會唔夾

依家唔熟應該之後熟 佢個格應該似小賴 自來熟(唔計狼殺

首先09應該唔敢咁屁孩囉
始終個團體年紀會大返

至少我覺得問題會少好多
睇返四堅情一齊上嘅節目個feel和諧好多
至少我會成日重睇
但呢2集嘅叮咚未必啦
始終我睇都有啲唔舒服

平時鋒澤搞笑 09有反應都仲會覺得係開心嘅互動
但09 同婁一齊笑就覺得係恥笑

No 因為佢係小賴鍾意個type 小賴成日調戲婁 之後粉絲呼聲高 咪加入左呢個四堅情世界觀

有邊個會唔鍾意鋒澤 青靚白淨唐憎肉咁款

話返佢地too simple sometimes naive就真..

我覺得本身小賴個定位就係俾人蝦
所以佢3個成日講笑話要踢走佢
然後成日上嗰班嘅男藝人就得返佢？
唔通搵大根大飛咩

哇突然推得好快

咁純外貌同音樂方面黎講 正常都覺得婁比小賴更適合四堅情
Between 婁對自己音樂創作都好有要求 唔知佢同澤仔夾唔夾到 始終澤仔對音樂都有自己意見

其實鋒澤仲直過09
果次上趣你的娛樂
得鋒澤一個話冇鍾意過同性
雖然09都係話曾經小學時好似有少少鍾意過同性

好似上次有人話佢同小賴鍾意過同一條仔
啲人話係澤仔

仲有就係 w0lf 入面個l
咁啱可以用婁去代替

我都惗緊 零九無婁同佢做屁孩，唔代表就會好gur 鋒澤都係會搞破壞 跟住晉賴繼續忙到發顛

其實好簡單啫
唔係唔熟 只係冇佢哋上節目咁熟
粉絲期望太大失望越大

佢答O架 不過冇解釋 佢中間換過牌我估好似09果種咁

係都唔奇
2個成日抽澤仔水又同澤仔表白

肯定啦
咁之前九澤個聲勢真係超浩大
校園演唱掛住九澤牌頭幾多邀約

我估會照搞破壞但好快跪低

好認同 09笑鋒澤啲效果仲可以解讀成比面樓頗
但而家係屁孩笑9少爺仔on9

我都覺得澤仔要揾其他經理人
始終柏良哥一定會focus09多啲
你見09都會上下其他節目
澤仔真係少好多
局限左係娛百度

純粹統計下
叮咚五堅情開始睇得有啲唔舒服
係
唔係

大家睇下YouTube d留言一片美好 讚到天上有地下無

馬上正評

想知婁自己點諗 佢之前成日做效果咁話做乜唔搵埋佢 但我覺得佢同四堅情音樂風格好似唔多夾咁(?) 同埋佢淨係痴住09 都唔太覺佢真心好想加入佢地

諗都冇諗 馬上正評

等後面唱歌 小賴喊就會變舒服啦..

呃正評wor你

咁咁快就500了
睇嚟睇埋聽日個0995又可以開新post

我估如果睇九澤cp搞破壞 呢到會受落好多
都勉強算係耍恩愛嘅一種
但而家鋒澤比人孤立咗
同埋偉晉唔會真嬲 晉賴唔會躁底鋒澤

唔敢站邊,始終後面小賴大喊應該關係會升溫

如果組到五堅情
查個毛肯定再吸到多d cp fans既
不過個化學反應太差...
查個毛自己尋日果集都有留言
話死啦吸黑粉.......
佢知就好啦...

唔知係唔係特登剪到效果放大
九婁太屁孩 行超市個到睇到覺得太煩
搞到唔想睇今集 雖然去玩但都叫做節目 要完成任務 澤仔會玩但都識顧全大局
辛苦哂晉賴媽媽
依家對五堅情無咁期待

但柏良哥係09介紹俾澤仔既 柏良哥又真心對澤仔/采好 好難冇啦啦換走佢
不過承認柏良哥點都會比較睇重09多d

個段都唔知會唔會cut到得返2分鐘

yt嘅風向同呢度真係好唔同
諗緊連登係咪會有沉默嘅大多數反對

呃正皮可恥

歌路係唔夾㗎 所以嗰陣聽到佢成日話要取代小賴嗰位
我都呆咗

節目組仲要剪澤仔大暖男俾九婁陷害
雖然係幾有效果嘅

慘 係因為唔gur先推得快

邊敢係yt下面留言 頭先見有人講真話都即刻話你ff太多

應該最重要PART啦.
佢地要賣最後溫馨..

響妹妹仔角度，男團論樣貌，正路都揀查個毛而唔係小賴啦

喺yt到都係要多啲正面評價 所謂鼓勵大過謾罵先有下一季 先有得繼續討論
睇佢騎士屌到飛起先慢慢間唔中改下其他角色 就已經對節目組無乜期望

係
其實呢個"好食懶飛" 搞事屁孩先係09真性格
亦駐定咁樣好難同小賴偉晉夾到

有效果嘅
但睇埋生火真係覺得屁孩有啲煩

其實咁講唔係問題 問題係大家明知佢地唔fd聽到會覺得唔太好笑

youtube 我諗多數係迷粉
我地係認真討論佢地嘅改進空間

應該未至於吸黑粉咁嚴重
一班人入面實會有唔夾嘅人
起碼佢未到問米嗰種咁黑人憎

都係, 唔夾就係唔夾
就算死忍唔出聲唔嫌三嫌四
下次都唔會想再同對方一齊去旅行

明明都好多巴討論
我地唔係霧裏看花剌卦

係成個節目最溫馨嘅部分

依家皮蛋豆腐都有唔少呼聲 如果反應唔錯既 又可以再吸一大堆粉 咁佢地就算唔熟都會keep住呢段關係

我頭先留左個言 好有禮貌咁講真話 樓下開始激動

想知大家點知有呢個post
我上年開始睇狼人殺
但到今年問米出事先知有呢個post
仲要咁啱入連登最新個度見到呢個post

希望夜晚唱歌會好番D啦
超市買野同BBQ 兩部份
真係作為觀眾都睇到屁孩生火組嬲嬲地

都係覺得沁晉真係見外呢種好睇啲

偉晉同小賴都唔會對曲風/music production個方面有太多堅持
九澤本身做音樂又夾得到，個平衡其實岩岩好
一個團有三個負責produce真係太多

覺得四堅情舒服過睇五堅情
唔知關唔關平時都係睇開四堅情多啲
突然加咗婁可能啲組合好似亂哂咁 好唔習慣
然後出外境仲要兩日一夜呢啲真係好人夾人

已經唔想睇落去

好耐之前碌影視台見到

我係上年行連登知娛百原來有狼人殺先走去睇下會唔會好鳩應該無人好似我咁調轉嚟

本身得閒就會碌下影視台
之後今年農曆年開始睇狼人殺
睇耐咗有追live就入咗嚟

音樂Cross over我係十分讚成
亦都對婁既音樂有信心
同09 鋒澤既碰撞都期待

不過去camp就免了

我覺得係個代入感太重..
只要做過小賴個角色就會太代入
但脾氣冇佢咁好.

其實係因為佢地本身叫W0LF L係for小賴 佢地講笑話小賴唔屬於呢個組合所以話L係for婁 婁先係真成員

一直都知道有呢個po但我留言唔多
直至沁岳出現

跟住零九繼續起完火話自己好倦

無聊search狼人殺入咗黎

上年一入坑就搜到有

我覺得我討論到有d走心 可能對九澤期望過高 依家得知真相個心唔太舒服

咁你真係一開始就站錯CP
我地呢度好早就認定晉澤先係真理

本身睇狼殺知咗有09呢個人 然後喺連登打零九出咗呢個post 做咗一段時間CD-ROM 先有留下言咁

太遲入嚟啦你.

係呢度耐啲都冇咩特別大期待對九澤.

鋒澤同婁婁做開嘅曲風差咁遠
老老實實 我對五堅情嘅歌冇太大期望

好似得你一個係調轉

我好似係台北旅行深夜睇娛百重播，先知娛百轉左型做狼人殺
響台北果個星期仲要係09好痛苦果個星期

好明白你嘅感受我一開始都係跟大眾ship九澤先 就算而家唔站佢哋 都希望佢哋係係一對有默契嘅兄弟

點會對九澤有期望 咁大個呼呼喺度

搵韓劇討論嗰時見到

仲有我
啱啱先決定以後要高舉晉澤大旗

我反而係對五堅嘅關係有太多期望
以為佢地會好似四堅啲片咁搞笑好睇
結果有啲睇到唔開心

其實你睇柏良哥IG就知.........
佢淨係會POST 09相關既野...............
始終佢本身就係主力09經理人........

依家發現晉澤真係合拍到不得了 又可以互串 但九澤似係相敬如賓咁 零九又似碌木 零反應咁

鋒澤繼續燒燒下跌咗舊嘢食落去
要賴媽媽出手救

搵其他電視劇嘅post咁啱碌到
應該係呢個理由最無聊

音樂我覺得OK
速食愛情都加左RAP落去
我覺得RAP 咁feat 落去四堅情歌完全冇問題既

真係易跌嘅偉晉都跌左

開始對五堅情首歌無咁期待

我只係擔心佢地跳成點

下,你咁講晉澤都無可能架啦

我企cp係純睇互動架啫,邊會上升真人
啫係當睇偶像劇咁

呢個POST見左好耐. 果時仲推勁慢
但冇興趣睇 係有人介紹睇覺得幾正
之後就入黎吹.

暫時唯一見到柏良哥勁既係搵業配
采子咁新 , 都算搵到唔少業配俾佢
(至少感覺比起其他差唔多ig粉絲數既狼人殺女玩家都多)

不過其他資源既人脈感覺柏良哥唔勁

佢好似話自己跌咗兩隻

下集狼人殺有無尊阿虎派翠克
應該會難睇到癡線

其實你地對九澤/晉澤嘅「期望」係咩野？
我都鐘意睇九澤d cut，純綷因為佢地甜笑好好睇

大家都係唔好去做出頭鳥

係因為背後有呼呼喺度所以站極有限啫
晉澤兩個都單身冇咩問題

無咩火花就預咗
但無諗過佢哋都可以幾唔夾吓鋒澤是但同晉賴是但一個都夾過同09

鋒澤都係節目上先會有cp梗
我諗佢兩個私底下除咗傾音樂同狼人殺
應該唔多共同話題

係
淨係超市陷害都冇乜感覺
見佢地用牛肉擋住雪糕覺得幾好笑添

但係生火果度係真係覺得就算係做效果都覺得煩同嬲嬲地

到底係節目組cut到咁衰咁多衝突
定佢地冇火花到要cut呢d出黎播

站九澤真係無上升真人
純粹中意睇互動
例如澤仔狂撩零九

嘩..無尊大伏...

只要有偉晉我都係會睇晒佢 如果第一晚就投走偉晉 即刻熄

我指佢自己事後睇番, 都知道自己好似做得太黑人憎

鋒澤好耐冇上其他綜藝 跟住柏良好似冇咩發圍咁 09今日都有上左個大型選秀綜藝 仲同楊丞琳一齊

老老實實 我覺得晉澤冇乜機會真係一齊 始終澤仔咁直 只不過我覺得佢地之間私下既互動好真實 係會互相串下 但又唔會走心 有咩事出新歌等又會互相支持 個陣感情先令我支持晉澤

生火果度真係太誇張
明明佢兩個都真係切完嘢出嚟
佢兩個真係大少咁繞埋雙手唔做
係咪09feel到太dead先突然大笑想化解尷尬

所以聰明既鋒澤IG 就最新UPDATE左皮蛋豆腐合照

其實唔出奇 果刻都係貪玩
點會知鏡頭面前咁唔好.

今集一路睇好似終於諗通咗點解有咁多貓狗空鏡過場
係咪因為佢哋太尷尬好難剪

我算係無預過09係真係咁屁孩遮
屁孩度我覺得佢有啲煩
不過可能呢個先係真嘅佢
即係最真嘅佢=小九

我只係鍾意睇兄弟之間嘅自然互動
晉澤呢種互屌好有fd嘅感覺(唔計偉晉點諗
九澤就係朋友間果種懶係錫佢嘅fd
然後賴澤就係上面果種要踢走佢但事實上都愛佢嘅人

從來唔去yt送頭,不嬲平行世界又多屁孩廢up,between我已經唔係成日去追yt留言成日見到有條女好似痴線婆咁讚條條仔係帥氣王子但係成段嘢9唔搭8好撚恐怖

其實柏良linkedln有寫自己係滾石嘅
我覺得與其叫澤仔搵經理人，不如問下佢有無興趣入返大label好過
再次利申真係唔熟，但覺得佢warner->Avex->獨立出黎實有自己原因，但會有咩野際遇都係自己負責
其實心入面對澤仔有好多惗法但講再多都只係流於推測，廢事了

係 09真實真係屁孩 仲細路仔過澤仔

世界仔09

我係無意中同一個朋友食Lunch
佢話佢成日youtube睇無聊片打發時間
我就話我都係, 仲成日睇台灣娛百個狼人殺
點知佢話佢都係忠實fans
仲介紹我話連登有個0995 post好多人討論

所以成日諗點解佢節目上咁嘅形象 但私底下可以開個小九IG依家證實咗小九先係09

所以唔洗FF得四堅情去就會好似平時咁
而家2日1夜去旅行 就算你同你best fd 去都一定會有拗撬
更何況佢地個性格差咁遠

我係中意睇靚仔靚女互動
晉澤秋季我都支持架

係咪得我完全冇ff過四堅情之間有任何關係
我純粹當綜藝節目咁睇
不過最近鍾意睇沁晉cut

09感覺唔洗點靠柏良哥
佢自己都r到好多大粒明星friend

認同 澤仔咁直 唔會ff到真人 同埋都唔會走去在乎佢哋真人同邊個一齊啦
但鍾意睇佢哋嘅默契同互動 把聲又夾 幾時出新歌

09其實人緣真係好好

兩個都係鍾意鹹濕仔

佢識do嘛
佢仲like緊問米啲ig

正如其他人講 鋒澤直過09
而且對我黎講 晉澤嘅火花比九澤多
冇理由睇鋒澤拋完個波09會唔接咁

純粹真係覺得佢地好frd好正
睇佢地好輕鬆 可能因為現實啲關係冇佢地咁好

澤仔同任何人應該都無咩共同話題
以前晉澤interview，問知唔知對方工作外做咩野
跟住偉晉話寫歌 可見當時佢認識嘅毒撚澤就是這麼悶蛋

反而偉晉真正需要一個寵自己嘅男人

五堅情好無化學反應 睇剪接覺得無野好剪咁 我覺得小賴太認真 搞到好似真係日常咁

09本身出左道咁耐 加上又大公司 自己又世界仔 識勁多fd
澤仔毒撚一名 佢淨係想專心搞好音樂 之前一直覺得音樂同佢本人係分開 但做到藝人 本身自己個package好難分開

正常男人都會鍾意掛

明明用火槍, 起火易到
準備料又要切又要洗又要用鍚紙包野煩勁多
但起火兩個覺得自己做好多野唔肯燒
好難唔激氣

09真係好識做淨係見之前問米未出事對09同澤仔既態度又幾唔同就知

你咁講完佢應該知你係邊個

但又真係唔覺鋒澤有咩特別寫歌以外嘅興趣

真，火槍噴2噴已經起完
個3個真係好忙
出嚟見到呢個畫面真心嬲

呢排上大熱門做諧星

俾我係小賴實dum哂啲嘢攬炒

以前話鍾意打機 但我依家feel唔到佢有打

same呀
本來仲覺得加埋查個毛
會更加搞笑更多化學作用架
真係期望越大失望越大

香港人不嬲都好擅長洞悉同揣測

可唔可以推測下 澤仔啲歌真係幾掂我覺得 唔知點解呢排聽返別對我說以後覺得好正 唔知點解硬係唔爆

酒鬼一名黎 不過佢太注重個人私隱 唔鍾意將私下生活個面展露出黎 佢鏡頭前同私下分得好清楚

可能台灣都有人好似我地咁討論但唔知邊個網

d雞翼咁鬼細隻
個lone咁大
後尾先發現其實唔關大少爺事

但佢已經驚到後面廢時幫手

我係想佢地真正有一個全跳舞mv

佢啲貢丸對半cut完應該全部會跌晒落去
無論邊個燒都會跌

覺得台灣啲人好純 唔會諗咁多呢啲彎彎曲曲嘅嘢

其實睇耐咗會覺得佢係鏡頭前好辛苦 不斷做效果自high 但明明私下係cool

出埋練習室ver.趕粉

好似有玩荒野亂鬥

我會自己燒比自己

你坐我都坐..一齊唔好食..

佢而家好多大熱門通告...

到而家都覺得分開的學問最正

好想睇
同期待沁岳嘅爛gag 同一種感覺

d人問09係咪帶鋒澤打到咁勁佢話係佢自己玩

直情啦
09典型 鍾意動漫, 公仔, 打手機game 小屁孩
又鍾意密室逃腳
佢鍾意玩既野冇一樣係鋒澤鍾意

其實鏡頭面前基本上冇可能
但小賴咁都笑得落應該唔會嬲到呢個地步

不過之前偉晉講佢私下亦都會好high 但頻率可能冇依家係鏡頭前面咁多

叫佢攞碗佢繞場一周

但起碼佢都係真心想幫手

小賴脾氣真係好好
雖然本身都知 但見到佢咁都唔嬲
反而我哋成班喺到戥佢慘

所以都想佢地另外再搵經理人
始終好難兼顧咁多個藝人
又明顯見到柏良哥個重心根本由頭到尾都係得09

我覺得基本上就係直播嘅程度 佢有時直播攰都唔會發癲
應該係典型果種好嗨可以好嗨 攰就真係冇哂能量

采子都話佢私下成個小朋友咁
會扮哭哭之類嘅
我覺得呢個可能先係真正嘅佢
只不過之前同人唔熟唔敢做真正嘅自己

我覺得係冇 我識得一個鋒澤既台灣痴女粉 我將今集既感想話比佢知 佢完全係10000000%否定我 仲話我想太多 明明佢地5個超fd 九澤係無敵 呢個節目只係做效果我都廢時再覆佢 台灣班粉絲真係迷妹到冇得再迷

佢哋一齊大笑嗰下令我覺得似夾硬扮嘈交剪預告
唔通我真係要對佢哋期望低啲 生火組就係咁幼稚係咪？

咁真係搞唔掂 我唔太鍾意呢種腦粉係咪中學生嚟

始終應該好多00後
平時見佢哋repost啲story好多都好細個

其實點解台灣班粉咁迷九澤 一日佢地仲咁迷 九澤都要迫住做效果 滿足佢地

點解一個sell朋友開開心心出去玩嘅節目要做呢種嗌交嘅效果

大學生 佢仲激動過我 仲諗左好多point反駁我

見到有啲香港嘅中學生
應該fans 平均年齡好後生

正如問米成日係度做d抽水行為做效果 我都唔明 係咪台灣人特別鍾意呢d效果

本身以為只係做效果啦
但係又真係開始一大段燒野
屁孩二人組都係坐o係度冇幫手................

你話如果大笑完, 兩個都有即刻幫手燒野
個觀感就唔同哂

真

um 可能第一次追星

九澤點樣無敵 無糖派到咁

其實我翻睇
見查個毛本身係夾緊d牛肉諗住燒架了.....
佢見到09坐低左唔做野
先走埋去話佢地生左火, 等佢地3個燒....

不過小賴脾氣真係好好
有啲心痛佢

真係好彩有呢度傾
唔係真係唔知同得邊個傾呢啲話題

晉澤interview 都有話過約飲酒 九澤真係好似除咗約寫歌就無嘢好做

同佢地好難傾得埋 佢地諗既野都好表面 冇獨立思考

對上一次睇台綜已經係黑澀會 仲停留咗喺出外景一定會有人鬧交嘅節目橋段
或者係根本覺得佢哋無熟到會真係爆seed嘈 一定會客客氣氣 所以啲小衝突都係假嘅

怎樣啦
我已經生火了啦
很累啦

所以其實真係做效果 大家諗多咗

其實做效果係OK 不過如果在場人士都唔gur
觀眾點會收貨

其實入到大label都要睇下間野捧唔捧你
如果間大label有其他更紅藝人, 咁d好資源都係去左果d藝人度
同埋論制作自由度肯定多好多制紂

就算好似語噥咁
之前都成日話想試下剪短頭髮但老闆唔俾
後尾唔知做乜老闆改變主意佢先有得剪

係 做效果都要令人睇得舒服 不過台灣觀眾超級收貨 其實無論呢五堅情拍成點佢地都收貨 太盲目

所以幻想真係敵不過現實
寧願睇多D佢地吹水節目, 或者拍攝花絮好過咁樣旅行節目

我節錄部分頭先提及既台灣迷粉反駁我既野：

「我真的也不會清楚他們私下到底是誰跟誰比較好 但我相信他們的好交情不是做給我們看的 只是一個大團體內一定會有誰跟誰比較合拍或比較好 就像你說的也許他跟偉晉最合拍跟零九只是效果什麼的 但我不覺得這樣就代表他跟零九私下感情不好」

郭雪芙都係09搵佢上去狼人殺
當然楊丞琳同09佢地個私人局都係楊丞琳搵09搞

又真咼
婁成日話自己鍾意凡凡大奶大屁股
09就唔駛講, 士多啤梨

其實鋒澤係台灣人緣好唔好 （除左娛百狼殺個班人）

咁係事實咼
不嬲都話鋒澤難約出黎
因為佢成日都係話寫緊歌唔出黎

唔好 佢真係一個毒撚除咗文慧如仲識邊個我都唔知

九是廢開左咁耐先12k訂閱，鋒澤TV開左一星期都追到個數

澤仔其實除左娛百班人
同其他藝人仲有冇乜人脈?

今晚六百幾個POST佢都未必睇得哂

我覺得冇乜 唔多覺佢會出現係人地IG中 （狼人殺班人以外）

閻奕格

猜歌佢好似都OK

小九係咪出嚟撲火

佢D打機應該同09沉迷程度差太遠

頂新片標題黨呃9 我入去睇
以為真係求婚

覺得只係識但唔覺係熟 上次咩好友覺得小尷

我覺得鋒澤係新加坡係另外一個人

都有D係
不過而家佢新Fans應該全部鍾意佢鏡頭前好hyper好活潑既樣
佢點都要演落去

唔會啦
采子都po 過佢地第一日練舞片段 (缺09)
都其實OK

本身都中意零九 但見佢咁世界仔 又唔幫我鋒澤嬲左佢 脫粉了

真
燒一個, 自己食一個
吹咩!

今日大家真係好活躍

見到晉賴咁錫佢就會覺得好溫暖

都係
最睇到佢真實一面既應該係原音鐵三角相處時啦

係 我愛晉賴

推推吓就去到700

佢地真.邪教左

佢無講錯嫁 咁真係睇得出佢地5個唔係扮frd
如果佢地4/5個私下唔frd點拍到成年
睇四堅情d訪問氣氛又真係明顯係熟個種輕鬆同狂抽水
Ff 九澤會結婚個d根本唔洗理
明顯有呼呼就知無可能成真
同埋正常都知兩個直男私下唔會好似上節目咁樓剛樓婆啦
09每次嗌都有種老尷感覺

如果大笑完, 生火組有即刻幫手
成件事就好睇好多

但佢兩條友真係繼續坐左好耐

其實覺得鋒澤背後應該係幾安靜嘅人

係啦
應該好多十幾歲
有時接佢地放工都見到樣, 堅細個

唔洗覺得 睇平時live都知

係呀 呢下最尷尬如果即刻幫手係人都知節目效果 但坐咁耐好似真心咁 中間唔知過咗幾耐先幫返

澤仔自己建構既marvel universe黎架咼

咁的確係
台灣好多綜藝都係少少咸咸濕濕......
同埋唔係問米多人運動爆出左
果集二年八班冇咁大迴響

國光

我反而最鍾意尋日超市嗰集 最好笑除咗偉晉嬲嗰到有啲嚇親之外
其實5個人出去玩有幾個圈子都好正常呀 平時出街5個人都好少會並排一齊行啦 又未去到大家講嘅小圈子咁嚴重嘅 始終一定會同某個人熟啲 同埋婁又本身真係冇咁熟 唔個每個人嘅底線係邊姐
如果冇九婁做效果會覺得有啲悶
利申：睇完呢集俾九婁圈粉 雖然兩個都好屁孩 但係最後幫手燒得似摸似樣 又生火咁 好感度大增

采子幾好彩
雖然細公司資源少啲
但起碼有2個好嘅老細
同埋又唔會叫佢去陪酒
又應該做到自己中意嘅音樂
最主要係識到自己偶像
仲可以拍埋mv

見面地方多數係Studio

不過都要多謝有九澤CP呢樣野 佢地先可以拍住上搵多d錢 雖然依家再講九澤CP好似有點過左氣 有冇發現鋒澤示愛都收斂左好多 知道講太多粉絲會厭 （迷妹除外）

正常既real variety 係有一定程度既劇本既.....
不過照計今次衝突唔太似劇本.....

呢排好似變返狼人殺偶像同師父

唔係因為粉絲厭呀 係好多人屌佢成日講先收斂咗
雖然我都覺得佢唔洗成日講 叫09師父呢個正啲

鋒澤係時候要諗起其他方法再圈多d粉 學09咁世界仔周圍識下大咖但佢性格咁毒...好似唔太似會

咁樣講冇得討論咼

Yt d comment 好多都話為睇九澤放閃而追明明09尷到仆街 閃嘅位喺邊

我中意邱媽媽同小九多啲

已經開始左好耐 變成完全係師傅

一啲糖都揾唔到
只係見到屁孩2人組成日恥笑澤仔

文慧如都係因為張暐弘者
同埋其實大家都係新加坡人

好睇咁多, 好合理

咪係囉 叫我點覆 比佢大包圍講哂

我鍾意鋒澤叫09師父好撒嬌feel好qq

所以咪話旅行磨擦唔洗放到咁大

我一直追唔到最新個PO

其實一開頭係09撩澤仔先

你睇住個少爺仔出城
做咩都雞手鴨腳又騰雞生活白痴咁點唔笑佢

請各位老婆們屌下我呢個疑似澤黑
深夜長文，當我碎碎念&無限FF就算

鋒澤應該私底下好認真既人添
始終係老闆

行呢個路線好過CP 啦

我哋又唔係話佢哋5個扮frd
只係話佢哋5個冇鏡頭前塑造出嚟嘅形像咁frd啫

0995 上次王思佳上節目
下面勁多comment話呢排多左嘉賓想睇返九澤兩個覆盤
忍唔住dislike 晒

我係星座撚 用左星座打人設 唔意外佢係個安靜既人

係架
雖然資源少啲
但都好落力想幫采子出多D適合佢既歌
同俾好多空間佢發揮佢作詞實力, 又教佢作曲咁
最重要係兩個老闆都好善良冇架子冇脾氣, 相處得真係一家人咁

同埋其實采子真正簽左原音大約9個月時間到
你睇下佢IG其實到上到14萬7千
睇番語噥捱左咁耐都係15萬
發展其實算幾唔錯

我認同第4點 佢自己都冇咩資源 可以比到采子既野唔多 采子除左娛百都冇地方可以上 而且有點好明顯係 采子幾首歌都好悶（大家唔好屌我呢點，真係平心而論，幾隻歌都好普通，冇驚喜冇咩記憶點）我覺得采子如果跟鋒澤想單靠音樂上有成就會好難，就算曲風有變，但都冇咩noise, 反而采子好有綜藝感，向呢方面發展會好d

講真09個樣都唔多想配合師徒關係就算啦唔洗下下cp

琴日個集已經係五集唯一呢個post讚多過彈個集 好球率得20%有點母湯

不過建構成個universe 既總工程師係澤仔

lol佢咩星座

連四堅情都係佢吹雞

其實都發展得幾好
同埋都算識到人
起碼我覺得佢識嘅人多過澤仔
你睇王思佳幾中意佢

天蠍啊嘛

天蠍座 好神秘

狼人殺固定班底全靠佢帶起啲人
起碼紀走心個啲
比到人印象深好多

我覺得采子好啱上玩很大

其實佢地應該傾下點樣配合或者改變啦

我都覺
佢好有運動細胞
你睇佢閃避球練一練都咁勁

最後變咗靠公司員工做外交人員

其實睇MV 係睇得出既low budget同有少少外行
硬係覺得even 小賴自資出歌既mv 都pro d咁
所以我覺得某部份係可以外判出去
專注番佢地作曲, 制作歌曲部份就ok

另外上其他綜藝dead air就冇計
始終佢係新加坡人, 對台灣本土文化仲係好唔熟悉
對中文又係咁唔熟悉, 連愚公移心都唔知係乜
點expect佢上其他台灣綜藝都會有好好反應好好表現

其實係 鋒澤呢啲都淨係上娛百 喺佢下面嘅采子自然都係得翻娛百上 雖然娛百入面都算對佢地唔錯 觀眾反饋都幾好 但始終都係得睇娛百嘅人先識 好似走唔出娛百個圈咁
我都想佢地可以紅啊 明明有實力樣又唔差 但硬係好似紅唔到咁

雖然咁講對婁好唔公平好衰
但佢真係要總工程師安排個角色比佢先可以融入到四堅情
其實總工程師都係一個好獨特嘅才華黎，金牌主持又唔代表會識做呢d

五堅情都可以話我地諗太多同埋旅行d 真性情先出現
0995 都做左咁多集啦 有嘉賓個效果好咁多都睇唔出架咩

真
獅子座采子勁活潑

太陽天蠍 月亮巨蟹 好水象

二年八班玩鬼捉人采子仲會保護其他人

唔明點解你地ff到咁多野
擺明係剪過好多嚟 播出嘅全部都係效果
私底下啲互動cut咗 然後又話人地無互動唔熟

不過節目組剪輯其實都幾差
一集咁短
其實真係要瞭解唔應該cut到咁短

作為采虹都不得不說
采子Cover小賴首下次我會把你抓緊隨時好聽過哂佢自己d單曲
佢仲爭緊一首真係大眾會一聽就覺得好聽既代表作

我覺得狼人殺采子應該就好難有突破, 佢邏輯唔強, 扮無辜做隱狼都唔強, 抿人身份有進步但成功率大約只有50%
如果有其他台既綜藝可以上多d去, 比較有機會有得發展

有星座撚同好 想講以前唔太信 但睇完佢地覺得好準
09同偉晉都係好白羊大情大性
睇完呢幾集又覺得小賴好山羊個種步步為營

其實調轉講
偉晉都算有大公司
前身仲要係台灣個陣好紅嘅spexial
佢出個3首歌都唔係唔好聽
但到而家一首破百萬嘅都未有
澤仔算成績叻過佢
我覺得只係差一個機會
天黑請閉眼令到台灣多左人識佢
反而佢應該諗除左娛百佢仲可以去邊度sell自己

所以以有限既狼大殺資源同人脈
佢都利用到好盡架了

我覺得佢地可以試下搵其他音樂人幫手編曲
一手歌紅唔紅我覺得編曲都佔好重

cut係有cut嘅但不如話cut咗係偉晉架車上面啲互動 得返鋒澤狂串偉晉
而婁同鋒澤係節目外都好唔熟

采子翻唱啲歌真係好過佢自己出嗰幾首
係好聽，但硬係感覺少咗啲野，搞到上唔到佢應該有嘅水準。
采子真係好適合上綜藝，活潑又可愛成日笑，但無資源同人脈

其實我好中意原音cover嘅囂張

采子識人同埋同人熟算幾唔錯
個性外向同男仔頭, 爽朗幫到好多
除左王思佳同佢錄左一次就好鍾意佢
年頭同元元上左一次綜藝又FRD左
又約食TEA又約打羽毛球
就連個"洗菜" 都係錄左次狼殺又好似幾FRD咁

洗菜？

綜口味話天蠍其實好強X欲

其實我自己係覺得好多位都kick住諗唔到點解會剪成咁 到底係想sell搞笑定溫馨 定自然真實 定老土嘅綜藝衝突
好似頭頭唔到岸咁 睇落好唔順暢
所以先會聯想到係剪接得差 定係佢哋啲互動就係咁老尷 所有嘢都好唔自然
我諗追開佢哋依個4/5堅情世界嘅人都係想睇佢哋互動 結果咁尷尬 所以大家先咁熱烈討論同埋懷疑自己？
我都係做返cdrom睇狼殺算了

其實我覺得佢自己搞公司 純粹係鍾意音樂 亦都想靠自己實力做自己想要既音樂 同埋好似佢爸媽識好多台灣藝人 好似乃哥個d 但澤仔應該唔太鍾意靠關係

其實睇番佢一開頭出道個陣 性格幾開朗 會好大方講自己私人感情 會講首歌係因為之前既感情而寫既等等 但後來應該經歷左一段好傷既遠距離感情 (翻新聞估計係一個新加坡女藝人) 加上自己一個係異地 語言又唔係話好好 將個陣既唔開心寫成歌 變左暗黑時期

暗黑時間唔知係因為專輯主題要塑造形象 個人收收埋埋變到好cool 個人野冇乜點講 想其他人專注係佢既音樂 係之後拍戲識左偉晉 先變番放得開d 再到依家完全瘋左

至於簽采子 唔知佢係咪一開頭有呢個打算 定真係咁岩瑋泓睇中左采子 誤打誤撞簽左 不過佢地同采子好好 加上出道一年都未過 要再睇下點先 不過采子都幫左佢地寫詞呢部分

雖然有實力不過我認同澤仔應該要試下走出comfort zone 吸多d粉 因為做藝人唔單至係做音樂 仲要識到包裝宣傳自己 係好彩因為狼人殺有名氣 但要繼續紅落去 講運氣之外 仲要好好把握

以上個人意見

好想佢上
不過又諗起佢上次上猜歌王
連自我介紹都俾人CUT走左
冇人脈冇後台就係咁灰

采子話佢目標係去到D偶像運動會

我對星座嘅了解係嚟自綜口味
唔係睇佢地真心唔識

佢傻架
講過基本乜運動都鍾意玩 (雖然佢話自己唔係玩得叻, 只係鍾意玩)
超好動
連棒球社都有加入

五堅情既交情就係做比觀眾睇
唔係話佢地冇交情
只係起鏡頭面前會將“交情”放大比觀眾睇
其實同其他偶像團體如
special twinko AND 飛輪海 棒棒堂 等
冇咩分別
未解散之前講到有今生冇來世咁
散左之後就變普通朋友 同事 甚至仇人

偉弘碌IG睇中采子然後同鋒澤講再一齊搵咗采子兩次先簽到佢(冇記錯的話

得罪講句 編曲原音好似唔太叻

希望佢哋唔係剩係sell friendship 而係真係keep到friend 不過勉強唔到都冇辦法

唔知綜口味有講 去睇下先

直情冇諗過澤仔會咁勁諗到咁多角色去深化成個關係
同佢性格好唔MATCH

之前私底下小賴話澤仔真係幾幽默 好多花名都真係係佢改

我覺得抒情OK但抒情以外好唔OK

綜口味成日都會請唔同星座嘅人上去

有咩
我淨係記得采子同語噥玩女子摔角
不過采子好有禮貌, 一完左後有攬住語噥講Sorry
上次閃避球又係即刻攬下荳荳
又同問米, 偉晉鞠躬

係呀
當係cross over都好
淨係得自己制作始終會有局限
唔講遠, 試下搵田亞霍合作下可能都有幾好效果

明明以前澤仔拍既mv 那個她、一路順風等都她高質
可能依家太忙冇咁多時間準備拍劇情版mv 佢直播她似有講之後會外判俾其他人拍mv 話做導演太辛苦同冇咁多時間

另外之前咁岩跟到柏良哥直播 有粉絲問澤仔可唔可以上多d綜藝節目 柏良哥話澤仔太忙 忙住搞采子今年專輯 自己張專輯 同埋娛百錄影 仲有作曲寫歌 跑活動等 所以短期內都好難上其他節目

田亞霍啲歌電到痴線

其實田亞霍聽落去都幾ok

而且作曲 編曲都真係幾豐富
雖然中意autotune
但咩都可以試下

係 真心要同其他人合作下先有火花
同09同出左3首歌 黎緊仲第4首

cover 小賴首歌就咁自彈自唱都80萬views....
乜鬼油漆得廿幾萬VIEW
咁好明顯真係歌既問題

同埋其實大家都忽略左...采子其實真係好努力
兩次錄閃避球前, 都特登叫娛百準備定充左氣既波俾佢練習先

佢上一首個人單曲已經係2月嘅飯隨愛人
都真係幾忙吓

果次我睇采子個channel 都呆咗
差咁遠

定係娛百真係老套到覺得呢類型半實境半綜藝要加個嗌交位落去
然後就叫佢兩個扮死屁孩

多謝絲打長文回覆，你講嘅flow我都好同意
其實如果澤仔係23 24歲我覺得無問題，但佢就快32歲，不論係自己跳唔跳得出comfort zone、還是有無其他人比機會佢，都係好大嘅concern
有次睇佢2014年接受新加坡傳媒interview，佢話[especially in this industry, youth really play an important role, so it took me a really long time to drop the degree]
(亦都refer返今日佢youtube條片)
我係覺得有點兒諷刺
當然，更加大器晚成，到老都無知名度嘅人多的是，純綷希望佢可以有更好發展

囂張直情好聽到痴線
亦將會係采子頻道第一首破100萬VIEWS....(而家97萬了)
我每晚都會聽原音 囂張, 采子 下次我會把你抓緊, 采子背光旅行 先訓
係唔知點解隔左咁耐原音都未出第二首cover係咁樣正式cover剪番出黎放youtube

前幾日狼人殺
有個籃球衫網紅話自己一緊張就格肋底流汗果個人....

個名笑咗

大家唔同見解者
唔駛咁大反應

個名好特別 無啦啦洗咩菜 台灣d藝名真係令人一舊雲

呢個真 私心想置頂
班人係咪第一次追星
娛百常客已經有twinko同spexial兩隊例子啦

洗菜 浸菜 切菜 煲湯 可以整個廚藝家族比佢

除左寫詞
我覺得采子都為整個原音注入左新氣同活力既
試諗下如果鋒澤tv只得暐弘同鋒澤

佢也好 采子也好
應該外判一部分出去做

甚至采子可以試下用人地啲歌

可能睇得太多團解散原來一直扮friend 其實只係同事/仇人嘅新聞
見到依個由節目互動玩梗有火花 先至組嘅團 會有期望就算唔似會做得成五個都好熟定點都起碼唔會去到仇人掛
開咗ac咁耐好少留言 今日係見到大家話偉晉有機會真嬲/ 生火組好垃圾 所以先想講覺得係節目效果 想帶下風向覺得佢哋無熟到可以即場鬧交 玩鬧係ok但鏡頭前開屌唔係要好熟先會㗎咩
點知俾大家帶返轉頭

零九d歌我都中意 最中意係佢外型 靚仔又高大

第一次俾錢采子上台北傾
當然都有其他公司約采子傾想簽佢

後尾暐弘鋒澤落高雄搵采子再傾
係采子阿媽見呢兩個男生咁有誠意又咁可愛就叫采子簽俾佢地啦咁

采恐龍都係澤仔改

速食愛情都幾好既

我主要係覺得mv制作好似好廉價咁

我騎牆d
其實就算同朋友去旅行都會反面，覺得唔代表本身交情好定差
旅行真係平行時空黎 (更加唔計有節目效果啦)
maybe巴打聽日睇返0995廠景會好少少

成日都如何攻取天蝎女

大家好似都唔洗訓

飯隨愛人 先分開我覺得編曲都好唔掂

MV就真係越拍越差...係前任有返以前嘅水平

啱啊 試下有咩效果都好 真係唔得先再算

其實知佢原來quit u搞音樂 就知佢真係好鍾意音樂
不過冇辦法 佢係新加坡當完兵過黎台灣發展都成26歲 只係5、6年算有咁既知名度 都希望佢會有更好發展

就前任mv黎講
硬係覺得剪輯太跳
同埋個camera本身個質素爭d
有d位幾濛咁

咁又講得冇錯
淨係娛百mc位都超困身.....
都未計作歌, 跑商演

琴晚播嗰集DD52佢真係好靚仔好charm

真係好多元化既討論，由偉晉係唔係基，去到狼殺討論，去到五堅情到底fd唔fd,去到九澤CP脫粉，去到鋒澤采子待遇/前景

係 見到佢啲大頭兩倍再放返慢嘅對嘴shot就覺得好尷尬 明明啲歌幾好 澤仔以前啲mv靚啲 有feel啲 前任都ok 嘅但我自己覺得晉采cp好gag

都係要用番 下次我會把你抓緊 黎講
幫到小賴衝到100萬views (仲快過偉晉)
點都係勁咼

成日都見到對口型但又唔係好對到嗰下 真心有啲出戲

有 一開始入坑都係因為佢
其實覺得鋒澤D歌好聽D，睇耐左狼殺都有D圈粉，但外型嘅話鋒澤完全唔係我嗰type
鍾意09嘅反差 eg 對住D貓嘅時候

另一方面證明狼殺真係成功整紅佢地

我覺得個MV情節跳得太快，睇唔明

叫做大家識既圈子入面又未合作過
可以試下
同埋我覺得田亞霍都係有才華既

但有冇人知09同鋒澤識係因為田亞霍

去到那曾經已經頂唔順

前任個mv我都係睇暐弘個post先知佢講咩

大頭兩倍放慢！有時睇到好尷尬 仲會take一d奇怪angle

那曾經 好難聽 對唔住大家 真係唔好聽

係兵變啲微低炒angle好醜樣

凱希自己想出歌 試去一次拍小賴識到田亞霍就夠膽搵佢 我覺得果首歌真係唔差

而且田亞霍真係後生啲 會吸收新野多啲

我訓先啦 大家繼續

比著我自己都灰....
咁辛苦原創歌曲又制作哂MV咁
輸俾D就咁坐低自彈自唱COVER歌咁多
其實光害, 先分開兩首我覺得幾好聽既都係得三十幾萬
仲要係近排因為前任出左後
呢兩首先升得快左先有咁多

有次睇《狠心刀了我》MV入面有comment話呢個MV製作「mv整体拍的比09丰泽的那两个高端太多」
駁唔到

那曾經個mv真係睇唔落去

前任反而意外地升得幾快

好鍾意先分開嘅腹黑感 sor唔識形容
采子真係無咩渠道宣傳 佢識咁多新朋友叫人ig cover下都得掛

至緊要夠特別令人記住者
至少個名太膠
令我一野記得左
以前棒棒堂果D我覺得都好多奇怪藝名

我一直以為無錢慳成本先自己做導演

大頭跟住扭斜角鏡頭

都唔止啦
我自己本身追開韓團
呢類表面FRD例子真係多到數之不盡
D團魂10隊有9隊做出黎......

一來慳錢
二來自己鐘意做導演

十秒 一個鏡頭幾乎唔郁播左十秒

不過邀歌又係要人脈

我都係睇返假啲 大家打高啲狀態嘅廠景算
睇佢哋直播自己講嘢攰就自然狀態都好過尷尬 頂唔緊

諗諗下都係
就算平時BEST FRD又唔代表去旅行一定會好夾

就黎一晚推爆1至1001

我都係 旅行呢個題材唔適合五堅情拍
都係睇佢地廠景玩下遊戲傾下計算

我都係維持我鍾意睇偉晉采子就係尷尷尬尬咁先搞笑同好睇
當然我唔係站CP或者乜
我都絕對相信偉晉完全唔過電啦

大頭兩倍再放返慢嘅對嘴shot<<兵變同速食愛情特別嚴重
太老土了

係,
我見暐弘IG解釋MV個POST 既 留言
原來好多人都唔太明
仲以為初見面畫面係佢地分手後重遇

呢個唔知, 有咁既事?!

我記得呢度都好多人唔鍾意呢首

凱希自己仲未出到既
我記得有FANS問過凱希佢都淨係話有機會既話梗係想出SOLO歌啦

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(57)

早抖啦各位 開定先 慢慢傾

#873 就開新post覺得自己有病

都係因為係同偉晉合作曲
有gimmick好多
我估之後出番Solo曲都係會好慢

啱㗎喇 好快推爆

係, 我自己都好鍾意先分開
用一種有少少批判(串)既語氣唱出黎, 好正
個mv都好有色彩, 阿采入面個造型又少女
又係咼...學小賴咁狂叫frd cover造下勢都好丫...
希望之後真係出碟, 主打歌識得咁樣叫frd幫手宣傳啦

原音前任記者會
用暐弘 d襪黎做mic

我覺得要學小賴咁樣叫咁多人幫手應該難啲 話曬喺阿采角度個個都算係前輩仲要有啲都係互相留下言未去到真係好frd人地肯幫你po下story宣傳都算係咁

我覺得聽朝惗返咁多人因為呢一幕而derive咁多話題傾左廿幾三十版，會覺得好好笑
我依家冷靜返 其實都係呢幕啫 好似佢地咁下一秒笑下算
生火組其實有燒野食 只係快鏡略過啫

見大家推得咁快一次過睇晒五集
我覺得冇咁嚴重喎
應該得燒嘢食嗰到係真
但其實可能都係三兩分鐘嘅事
係節目組放大啫
利申冇追開咩cp

都係
所以果D乜鬼challenge 對於大後輩采黎講都係難實行

其實只係一個爆發點
係一路睇大家硬係覺得冇左四堅情既和諧同埋覺得性格真係唔夾咁

個人認為其實呢個小事過尋日偷攞雪糕啦
呢單就真係似做效果多 特別係婁本身都諗住燒 見09唔郁先加入做屁孩

我都覺得冇咁嚴重
生火組話唔燒嗰下係幾尷尬 但同現實bbq一開始一定有人偷懶差唔多
只可以講五堅情個關係真係現實好多 一個群體入面點都會有小圈子

小九依家好乖
好想再睇佢臭串樣講怎樣啦

岩岩惗起
可能因為香港bbq通常自己燒比自己食
所以見到BBQ唔幫手, 我地會比台灣人憤怒
利申9up
呢兩日大家研究左好耐港台星三地BBQ文化

怎樣啦
我搬大屋啦
不跟你們玩啦

我不可以罵你們王八蛋
應該駡你們烏龜王八蛋！！！！！！

小九好qq

應該係婁知小賴唔食牛先唔餵佢食啦

睇完新嗰集叮咚五堅情
覺得無你哋講到咁誇張會睇到唔舒服

九婁口裡說不但最後都有幫手整嘢食
九哥燒完都有即刻拎俾澤仔食
老實講噚日買雪糕偉晉問婁婁在幹嘛仲大陣火藥味啦

係 明明小賴講咗好多次佢唔食牛

我都覺得講咗咁耐只係大家慣咗睇四堅情

其實都幾接近

佢應該係想去溝女

唔旨意佢哋好似新西遊記主持咁fd
但希望唔好到時好似one direction咁不合

希望娛百可以多啲團隊合作遊戲 增加火花
哪怕睇佢哋鬧交 反正男仔打架鬧交可以增進下感情+有看點

cls 只講叮咚都推完一個post

生火組嗰下應該只係trigger咗大家嘅討論
之後大家講嘅例子都有講埋超市買嘢呢單
同埋平時節目外佢哋嘅互動
不過我本身都未去到睇到唔舒服
反而覺得成班男仔出嚟玩 嗌下交幾正常幾真
只係大家放大咗嗰刻嘅尷尬嚟講

九婁frd 晉澤frd 小賴同個個都frd 九澤私下少話題
呢d唔係不嬲都知嫁咩
一班人有d frd有d無咁frd正常呀
我諗大家接受唔到九澤私下係0互動吧
同呢家感覺係婁溶入唔到落去
不過個節目如果無爆紅五堅情 咪頂盡出多首歌
節目上up下就無左件事嫁啦

利申:純覺得4堅情9up先有追無迷任何cp

呢幕都無咩野 反而塞雪糕果幕...
唔知點解好想睇偉晉發脾氣

傻瓜使唔使咁瓜張
有冇睇到有時09都有幫佢
例如做翻譯,解釋返d嘢咁
近排又幫佢"官方youtube"個句接話
佢地對對方都抱住感激嘅心情只係工作時間已經見夠私下唔會再搵對方啫

今集0995又有排討論

cls一日唔夠推咗成個post

太激動 琴晚個集叮咚

透過叮咚認清現實咁

睇穿世事咁

你地好撚痴線仲去考古澤仔訪問講過d咩
對於話阿采係原音無咩資源係無錯,但係其實阿采去到大公司未必爭取到資源架喎,到時真係歌都唔知有冇出過
同埋阿采都話有真係大公司搵佢傾,佢最後揀咗個要google先知邱鋒澤係乜水嘅公司,佢自己應該有好好考慮過先入原音,所以總結係條路自己揀,仆街唔好喊
而且我覺得佢仲咁細發展空間好大,到時佢真係學夠嘢識夠人想去大公司發展我相信兩個老闆都唔會阻佢,何況佢依家係原音咁開心又咁快有fans都算係咁,老闆做人地員工個時都無佢咁多人氣

呢個post好多人話係09帶入坑
然後一個二個中途轉哂會
我係09入坑而家仍然最鍾意09
最鐘意睇佢性格反差

我諗采子入原音最開心應該係可以同到偉晉有好多交流

咁采子揾到嗰有人氣又好人嘅老闆都喺好嘅，雖然老闆毒毒地，但佢地嘅風格路線都match到原音好啱采子，采子亦好啱原音

小賴帶入坑

本人覺得妝太厚,顯得隻眼細咗
同埋要不停飛住為咗睇佢做評審講幾句嘢好麻煩對依d選秀節目0興趣

岩呀 佢短時間內有咁既人氣都唔錯 加上澤仔好多fans都會做埋佢fans

其實我琴晚已經想問 左二個盤係恰蛋黎？

婁婁帶入坑
其實婁婁溶入唔到都唔出奇呀 佢自己本身都有個ching g squad

同意呀
其實阿采都係簽左原音唔夠一年
個發展其實已經比想像中好
淨係單曲都出左5首
同埋一開始就俾好多機會俾作詞, 作曲, 拍MV都帶埋佢
肯定可以學到好多野

雖然話基本上只係得娛百可以上
不過你出道得幾個月就可以上咁多次娛百其實都好唔錯
采子迅速吸到唔少Fans都無可否認要多謝老闆fans好多愛屋及烏順便鍾意埋佢

係咁二睇左前面啲留言
我個人覺得九婁啲屁孩擺明做效果 冇大家講到咁唔舒服掛個人睇落又冇唔舒服 反而覺得制作組啲安排剪接呢啲都好麻麻

似 點解可以咁大兜蛋
烚埋第二朝早餐嘅份量?

婁婁too

保守估計廿隻
5堅情+工作團隊一人一隻

我發現琴晚我#1xx 個時話生火組都幾圈粉 點知後面咁多人鬧生火組
因為比起晉賴燒野燒到雞手鴨腳，生火組搵幾個tray就好快靚正地燒好咁，其實我好鐘意呢d男人wo
但無人理我就算

其實九婁澤都係綜藝狀態，但晉賴由超市個段就組爸組媽上身，兩grp對於呢個節目要做幾多效果&做幾多自己無共識，呢個100%係娛百無同佢地brief好嘅責任
琴晚都有巴打提過到底叮咚係想賣自然溫馨定係綜藝嗌交
我覺得射個波去屌娛百就最舒服

真 睇嗰時都覺得擺明係效果
點知睇到呢到啲cm發現係第二個世界

其實可能cut到咁既效果 最尾一定係賣番溫馨

I just wanna lay on my sofa

其實我都覺得九婁屁孩二人組幾可愛幾搞笑

其實我覺得係節目組嘅問題姐

首先low budget
例如辛苦佢哋幾個揸cam
同埋得兩日一夜佢哋要做咁多嘢一定攰

揀房玩game加食材錢嗰part 冇問題
但之後就冇乜指示 佢哋要自由發揮
試諗吓影住你同一班朋友bbq 坐喺度食飯傾偈
要剪一集綜藝 點剪？
而一集得十分鐘 如果齋燒bbq食嘢觀眾又睇得唔gur
所以佢哋怕出嚟效果悶 夾硬做啲效果先小尷尬姐

所以節目組諗得太簡單
諗住呈現日常 點知真係超日常搞到小尷

咁其實可以俾多啲綜藝games/rules
可以吸吓粉 唔係人哋唔識你唔知你做乜

超日常for fans嘅部份咪另外再出片囉
例如小九都話佢哋有拍到

結論係做藝人好辛苦 真係多多支持佢哋每一位

exact7ly

oh damn she gonna lay on your sofa

咁多樣最想食就係隻蛋,幾何會有少爺仔搣埋殼比你

愷樂帶入坑

其實你老公都好好 BBQ主動做茶水部同剝蛋部同開蓋部
我就是BBQ做蜜糖部茶水部棉花糖部分碟部看守BBQ叉部的仆街

通咗生火個part,咩part都做睇邊到無人做就補位,通常最大任務係負責最後一wave清埋d嘢食個d人

發覺你地真係過份解讀得好西利 同yt d cm完全相反

呢句係婁婁首歌嚟幾好聽

我通常都係行到老遠等人燒俾我食
死港女係我

藍字既你

唔鍾意紅色呀嘛

竟然做藍絲

所以我咪用ching g squad 應你
依句係突登呼應婁首sofa架嘛

凡凡真係要減下了
唔係查個毛唔會幫你出單曲架了
另外, 原來係同一隊尋日請凡凡開球, 今日請以辰開球

真心鍾意藍色

其實我無聽開ching g squad
淨係聽婁婁同osn

做乜要綁起曝露弱點

認同 節目組無安排好大家嘅角色
比大家自由發揮 但佢地都唔係綜藝強既人

根本屁孩陳小九先係九哥真實人格嚟

連登大把紅巴藍絲 其實冇咩所謂

唉點都好啦 淨係想佢地四個開開心心 可以大紅大紫（不過都係私心我老公鋒澤）

咦,點解係四個

唔綁起件衫應該觀感好好多

澤仔究竟有幾多樓頗

得一個me real me real老婆
其餘都係悍跳

邊首歌 有聽cgs但認唔到句歌詞

連登得有棍嘅絲

watermelon 高同婁個段rap

終於追完po其實我又覺得冇大家講到咁誇張
反而睇完呢幾集 更鍾意澤仔又暖又可愛
難怪晉賴咁寵佢

負皮佢啦

紅字不嬲都當定係巴
點知呢個post咁多真絲

哼,俾負皮即係間接認我真老婆唔抵得我啫
你地即管妒忌我

又迫我上水 票你 悍跳老婆

你上咗警點票到我呀

凱希ig

有時係會咁架啦
小賴拎完總冠軍果排真係踩親人都錯

要稱呼大家做各位鋒澤老婆太多老婆啦佢 連佢自己都唔知自己同時間有幾多個

今日推得好慢 一到0995就開始推爆

以辰開球
介紹球員全部用番狼人殺相關
主辦單位好有心

佢已經係最強女玩

因為對婁冇咩特別好感 又唔係話唔中意 不過覺得佢有點路人 引唔起我主意

注*

我對婁都係冇咩特別好感 係佢同凡凡公開咗之後 睇小賴一日飯局 先叫認識多少少

那些隱藏的感情他不用知道
有一日見到佢應該會變俗辣唔敢表白

覺得台灣人追星好癲我琴晚提及的鋒澤痴女粉 佢去哂鋒澤舊年所有校唱 70幾場 ？好似係

0995冇人睇

睇緊 我覺得鋒澤天光之後個反應有D誇張

笑死

笑死
自吃

紙巾都飛埋出街

鋒澤勁明顯

鋒澤連玩貪吃鬼都要做狼

婁食哂咁濟

查個毛做狼真係唔得
偉晉都即刻捉到

玩下呢d小遊戲 簡單開心又好睇

點解好睇過叮咚五堅情咁多

插嚟插去

玩呢個game幾好笑
好好玩咁

盤屁盤

偉晉表水好好

好好笑點解成日都講7號

7號喺邊

小賴做咩成日都話7號

插到幾深都要研究埋

點解好睇過叮咚

凡與婁

仲同叮咚差唔多人睇

鋒澤張相好似有啲嘢

陳小九上身

用力幹他

零九係咁幫佢cover,佢有拍拖？